從今次房屋政策，就知林鄭條仆街睇唔起後生仔

佢根本就覺得係你地班廢柴垃圾窮撚無錢比首期
所以就”幫”你地比到首期
但佢係唔撚會覺得根本問題係個樓價

佢根本就係睇唔起班後生一輩

自推1